後日要見工...

如題，apply左某銀行既資金部交易員
但係完全唔知份工係做乜，做唔到功課
有冇巴絲知道大概工作範圍係咩

利申 a&f fg

問下你金融時事 比特幣個啲